馬會加公屋=廢老集中地

慈雲山

尚德

喺嗰邊返工隨時畀人屌老母

慈雲山多廢老 精神病人 有蝗有蝻
問十個有五個唔知慈雲山係邊
證明慈雲山有幾摺
利申：非公屋jj

葵青
宜家都唔好意思講住葵青 私樓（盈翠 浩景 月海灣...)都覺好撚寒酸